[Cheshire] CLC討論區(32) 7.20 CLC LIVE SHOW IN HK~ Are U Ready?

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)
2018年5月起，擔任SBSmtv「THE SHOW」固定MC。

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。
2018年，出演MBC週末劇《富人家兒子》，飾演中國留學生「夢夢」。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - '어디야?(Where are you?)' Official Music Video

迷你七輯
《BLACK DRESS》2018年2月22日

01. BLACK DRESS
02. Like That
03. 선
04. To the sky
05. 일곱번째
CLC(씨엘씨) - 'BLACK DRESS' Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

《To the sky》2018年2月1日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

2018 UNITED CUBE -ONE-> Digital Single [ ONE ]與泫雅、趙權、BTOB、Pentagon、柳善皓、(G) I-DLE
2018年6月17日
1.Upgrade (全員參與)
2.Mermaid (睿恩參與)
3.한걸음 (承姬、有真、丞延、Sorn、ELKIE、恩彬參與)
4.Young & One (全員參與)

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Instagram帳號

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方VLIVE頻道

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一屌CUBE
你今日屌咗未

屌完好去攞飛齊齊等睇Con

崔有真老公瀟灑留名

留名

LM

說好的夏天cb呢？

lm

有冇巴打自己買飛？收到飛未 ？

自己買飛收到 nn行
遠到

唔能識呀lan la

我收到

生得矮得一米五，LL行
都唔知點算
到時個個企起身

我唔識睇自己坐邊
有無seating plan

我淨係識喺cityline嗰度睇

學友巴打幾時收到㗎？ 我唔知要等幾耐

我買完過幾日就收到 收到好耐

認真呢 我等咁耐都冇消息

真。。。

高你10米 後你2行

依加上售票網買飛有得睇座位

好彩你坐得後 你咁高坐前面容乜易遮哂啲人

標題：Elkie未婚懷孕堅決要把孩子生下來

食食下飯嚇左嚇

已經睇到麻木咗

自膠
10厘米

英撚

標題咩事...

仲有一個禮拜
大家要溫書練應援啦

收到

CLC Comeback 無期

說好的夏天 結果係triple h+hyuna solo

Mnet終於肯放youtube

睿b件衫咁少布

Lm

chok人ching都係車傻？

收到風佢cpu仔elkie校友

who?

我愛崔有真

崔有真愛我

樓上精神病

我正想講 少得有啲過份

好hot

我寧願好似以前咁

同其他人一樣心口高啲都夠啦

無錯 其他人都夠hot啦 點解一定要著到咁

lm無留意上個po1001左

少布睿

巴LEE啦哇啦

冇見一排又痴線左

係live呀

痴線架
呀喪呀肥又唱live
睿b都唱live唔係rap

睿b 唱得好好

簽名會定簽名禮物好
簽名會定簽名禮物好
簽名會定簽名禮物好
簽名會定簽名禮物好
簽名會定簽名禮物好
簽名會定簽名禮物好
簽名會定簽名禮物好
簽名會定簽名禮物好
簽名會定簽名禮物好
簽名會定簽名禮物好
簽名會定簽名禮物好
簽名會定簽名禮物好

中哂兩樣先係得一樣姐
雖然佢冇講係佢揀定你揀

簽名會

講完

真係諗唔到 可以兩樣報哂 佢會比一樣你 btw 我都仲諗緊

講咗幾多號飛過嚟未

放心 我估好多人都冇練

有A行2連想放 有無人啱

ROW A (RED) 980?

係呀

唔識應援會唔會真係好柒？

到時跟住叫

重有幾日 點都學得識1-2首掛

2首都ok

突然間諗起啲關於冰嘅嘢

580飛 中間最後個區

你留我add你

正到

+1...

今天...夢夢結婚了

新郎是我

差啲又黎

btob係olympicpark連開三場 滿唔滿到呀

臨尾佢老豆成堆金掉出黎

國際化精靈

個網慢撚到睇唔到

我揸緊機

no cats and no s

咁就完＝＝

我錠好靚

睿b唱oppaya

唔中禮物中簽名會
居然..

中禮物唔中簽名會

Both唔中

中簽都唔知做咩好

我要FY巴飯拍

一定會放心

+1

原來我中神秘小禮物
都好

恭喜你

恭喜巴打

個細佬仔好幸福

有無中簽名會既巴打
睇fansign片就睇得多，到自己就不知所措
準備d咩好?送咩好

建議唔好送首飾，送d即場用到嘅野
不過我都未諗到送咩

諗住今日聽日睇加買

港式公仔？

簽名會容許：

~ 在台下攝影及攝錄。

~ 準備MEMO紙向CLC成員發問，每位成員最多只能問一條問題及必須為選擇題，上台前工作人員會先行檢查問題內容及有權取消不合適的問題。

~ 在台上送禮予CLC成員，建議只送體積細小的禮物，以便CLC取走。

簽名會不容許：

~ 在台上用拍攝器材與CLC成員自拍。

~ 要求在簽名海報上寫上個人名字，如 “To : XXX “。

~ 做出任何危害CLC成員安危的行為。

簽名會注意事項：

~ 主辦單位現場提供海報予CLC簽名，不接受在其他物品上簽名。

已收到email 睇左 ，仲難諗左

多謝

說好的韓式簽名會
最值錢個to簽都唔俾

有冇人知聽日幾點到？

來港航班資料：
日期：7月19
航班：HX629
時間：預計19:30抵港
預定VIP通道出

資料來源：韓星來港應援站

見到ig有人收錢放航班資料真係....

單50 來回80 好似

笑死

Yup 仲要唔只一個

右邊who

twitter見到Ladies Code Ashley Instagram Update

好耐冇vip 過喇

預定 會唔會到時冇得行vip

真真塊面圓左咁多

好似呀B，精靈都圓咗啲

呀真髮夾加條裙勁細佬女

回下帶

其實最後點知係咪vip 係哂vip度等最後冇行咪撲空

自拍都唔比

唔知，而家諗緊接機大堂定vip

有冇人到咗

7點半landing

好似韓簽名會都唔得
不過冇得to 簽 真係唔知邊忽 韓式

有無人準備瘋狂影相

等睇你地上哂鏡

之前鑽石山都上左半秒

me

毛都影唔到條

極速上車？

係 咁快做乜

天團咩 行vip

講得好 啲黑衣人喺度笑，我懷疑佢地笑緊咁少人都行vip

真係超快

場內比唔比拍攝
佢張飛寫左唔比

個個演唱會/fan meeting都係唔俾架啦
影唔影係你自己既事

快到呢！

有人追車
一早已收到風

個心情好亢奮

放心，麥花臣任影唔嬲

不要做私生

好緊張呀

琴日追車跑到我腳都軟埋

想問下而家會唔會仲有飛買
我有friend 今晚想黎但佢冇飛

希望幫到你

一直以為係星期六黎開con
咁岩星期六好夜先收工所以無預會去睇
你地睇得開心啲

好想去

腳絲 呢排工作好忙？
太可惜了

忙到時間錯亂

好可惜

要入場都應該唔難
不過忙到冇時間就可惜

有冇人喺付近 ？

有冇人收飛？

準備MEMO紙向CLC成員發問，每位成員最多只能問一條問題及必須為選擇題，上台前工作人員會先行檢查問題內容及有權取消不合適的問題。

有無野要代問

找。。。。。。。。

捐 or 找

?

捐錢定冰桶
講下啫

支持哩條

龍尾

家燕姐今晚會唔會去呢

係咪旺角東近過旺角 唔係好識路

係

見到係第一行中間

有冇馬明

Ip 都唔洗check

你地坐邊

喜感

比想像中多人

😂

大家睇得開心啲

我把聲

公開處決男fans

個肥仔好慘

笑細力啲ok

坐邊呀

又話2個半鐘

側邊

真係太短，主打歌都冇唱哂

突然覺得唔慘了

真 我以為話分開之後會繼續唱 驚喜咁

我覺得個MC好嘈，成日同佢地疊聲
其實又有Elkie又有翻譯，可以唔需要MC，俾佢地自己hold，會仲high仲warm
Btw希望會再黎啦

有冇表演十字步

得咁少主打

個位肥巴打好sexy

得8首

好後悔冇買貴飛

我寧願全程都係Elkie 講
個mc真係好煩

但我覺得mc搞氣氛搞得幾好
佢走出來跳bang bang係突兀左啲，但跳得幾正

嗰幾個game真係
氣氛差到一個點

以為話唱抒情歌會係唱Where are you
最後唱果首冇聽過
溫書溫唔切

不過跳Black Suit好有驚喜
早排mcd跳完已經覺得正，估唔到咁快拎番出來跳

如果呢個係普通商場event個mc做得幾好
但係演唱會來講就好差 因為大家都比錢來聽自己偶像講野 唔係聽個mc

估唔到班小朋友都估到一兩首咁舊嘅歌

CLC

睇住先

屌 短撚到
都咁多con後福利
仲洗乜玩咁撚多遊戲
得個幾首唔搖夠呀

撚

活佛viva都唔識

咪得最右邊果個估哂囉
其餘都冇估過咁濟
連續劇 活佛果啲8成唔識

我一首都唔識

d00後未出生

嗚

지니비니會唔會打架個條問題
係我問架

牙b好qq牙

今次你威曬

10後？

05

55

十仔

想問 慢歌個首叫咩名

진작에 It's Too Late

你認錯人喇

今日辛苦哂大家
個live 好正
係game長左少少

好聽

得個半鐘

依家夏天啊 summer kiss 呢

Game果part真係.....

我想睇佢地嘅演出同埋live多d...

理論上可以cut一part game...

肥姫嬲嬲豬

癡線靚到..........

未汁相頂住先

Why

無記錯係同粉絲一齊玩個個遊戲輸左 之後要罸跳隨機舞蹈 四選一 一開始係要跳可愛嘅舞 跳完之後 成員同個mc話有啲hea 要再跳過 之後啲成員逼佢跳sexy嘅舞 佢勁唔想 有啲嬲嬲豬 諗左陣之後先跳 一跳就開晒大技咁 跳到最尾超sexy 跟住啲成員即刻制止左佢

原來我同elkie同機
仲要冇戴口罩，好靚

唉肥肥 ..

Crazy + Black Suit

To The Sky

垃圾youtube壓到矇晒

個mc唔錯啦
反而個翻譯有時譯唔準又hang機咁
靠個mc自己講韓文
冇埋mc我唔驚佢地主持
但起碼搵個好啲既翻譯

4lo ya！

一定係嬲mc搶佢風頭
其實我睇現場又唔多覺佢嬲嬲
不過後黎fs個陣又幾好心情

睿恩好惡

睿B衝出黎阻止
成日玩9肥肥

睿:sexy過龍呀 晏爹

肥姬係簽名會個陣 我問我好鐘意Where Are You 可惜唔唱
之後唱左幾句比我聽

幾正呀

一part玩勁耐
Btw肥仔跳舞果part真係好好笑

今晚見elkie話要趕行程 所以要走先 帶唔到啲成員去玩
等我仲以為啲成員會留係香港一兩日先走 點知佢地係搭聽朝十一點機

個眼神正到

Summer kiss pepe high heels no oh oh 全部唔唱 想點阿 睇crazy 同back suit 我睇mcoutdown 咪得囉

牙睿好能hot

有冇坐爆

早晨

唉又柒左

喂樓上踩場？

原諒我有你娜思bb

間唔中就柒一鑊

咩黎 我淨係識CLC

有真好正Lm

byebye CLC

我未接受到個演唱會完咗

我真

左上笑左 呀b係咪特登

真真

兩團親善大使

8負皮 佢都有今日

都唔夠你零頭

大日子你唔係到

又借D意宣傳隔離團

下星期一先番香港

南chu有冇去

지니비니

萬歲大大

睿恩真係好正

失蹤人口

正呀

負皮新人王宋萬歲

唔係講笑,恩B着咗套白色衫真係好正

腿腿腿腿腿腿腿腿

喂

L...M... 夶影得好靚

白tee好撚好打

笑到,淨唱咗7首歌

Encore唱得個一首,我仲以為講完野之後會唱多首,點知講完拜拜真係即走

牙b係我見過咁多個戴呢頂帽戴得最qq

見過好多個

成隻小白兔咁

無唱我最鍾意嘅no oh oh呀

鬼怪之前既所有野好似當冇發生過

前面大把好聽嘅歌啦
啲慢歌通常都好正

好耐冇入黎 個post好似多左人🙈

放住啲渣圖先, 幻彩詠香江啲燈有排執

等睇黑白大法

Give me five 五個表情

MEOW MEOW

I LIKE IT

其他片都炒晒

見到有位朋友有得上台合照

阿肥係咪唔夠錢洗
對爛鞋老是常出現

CLC Song Clear

CLC 以心傳心

係咁諗番起演唱會嘅場面訓唔著

啊彬好得意啊
簽名會完左, 佢地走果陣有個人同啊彬講귀여워, 啊彬勁得意咁答佢알다(?)
希望無聽錯

CLC個個都好正啊

真心好正
咁多張最鐘意e張相

嘩你地好有心機執相
我完全放棄左 影完放置play

個燈光仲勁過幻彩詠香江,可以唔執相架咩

入坑未？

坐角落頭真係乜鬼都影唔到

放棄治療系列

正常小小

今天

肥

啲相都未得閒執
返工狗既悲哀

執左兩張先

個蛋糕整得都幾靚

我彬

唔好亂黎

脹卜卜

做咩啫你

原來而家連登可以上傳10mb以上既相
以前好似唔得

做開CD-ROM 唔清楚

十月大神
好正啊

十月啲相

又放下渣圖, 拜拜十月先

彬

最鐘意既相

好似舉中指咁

小弟放放渣圖

舊肉

試緊盡執

演唱會應該要有個fan made嘅片整喊成員嘅環節 跟住順勢唱I’ll hold you 一定好撚正

咁低

幻彩詠香江到我無咩心機執
但用LR就好左d先執多左幾張相

巴打你本身唔係用LR咁用咩執相咁勁

canon 跟機送個個pc apps

呀B呢排做咩

第3張睿個樣好猙獰

成日覺得佢笑得好古惑

好 L 紫 啊 D H L M

呀丞好得意

係咪就係傳說中既........

唔通平行時空終於蒞臨
定係遊樂園同滑翔傘呢

都冇講幾時開始播 播左再講

每週三/週五晚上7點
唔寫明就可能今個禮拜開始

聽日應該未係掛

冇 等下啦

又撚人

但係vlive又有

係咪reality黎架

放左VLIVE都可以唔播
Where are you eye contact version

駁唔到

宿舍咁大既

李錦記

精靈私伙野

真係好鬼大

今次睇煮野食終於係無皺眉咁睇完同睇完會想食
對上一次無皺眉睇煮野食係睿B同阿肥一齊煮

個廳大到

睇twitter話係btob vocal line之前住既

真係多謝師兄啦咁
師兄換新就俾我地用

扮cute

match

magic sauce

都係怪怪地
不過一定好過我影人+執相新手

啊喪我對你唔住

一執再執

呢張不得了

無表情

一講mission clear
就彈個推薦俾我

唔知點解睇落又瘦過之前

個個都唔洗訓

仲諗緊邊個痴線佬咁夜都唔訓，原來係你

日經

日日都瘦過前一日

但還是好大對比（脾！？）

好肥美

應該真係有野睇啦

你揾真真黎對比

有真呀

都有9分鐘

竟然有英字

岩岩收工
狗衝返去睇

睇完vlive發現youtube有英字
又睇多次

話唔定係阿喪翻譯
自力更生型idol

呢個可能性都幾大

精靈得閒都可以翻譯下

做咩啫 你唔食我食囉

OK 咁洗唔洗幫你叫定白車

有真

條片應該都幾耐之前拍落
而家肥肥個髮型多咗PAT陰

萌Q

Sor錯po

牙真

原來琴日有工開架

原來咁多圖
俾萬歲搶哂fou

獌歲

完整專訪等到2047都未有

23負皮

負皮王

咁少咋

你樓上

我原來影傻瓜最多 多過港女

傻瓜正呀

我丞

好似你ID咁

啲頭髮動好有動感

琴日既呀真直拍
有成半個鐘

現在請FF區座位嘅車傻唔好再FF

有真是我的

醒喇巴打～唔好再訓

你呃自己係會開心啲既

上面幾個有病

我真사랑해～

你朋友把聲好返未

呢到都有

有真so sexy

傻瓜again

傻瓜又自己學精靈講「琴晚」
俾呀肥打咗下

最重點個位out左fo

條友oh my god到撳錯制啦

佢應該好返啦

上水幫推啦光頭

佢無做車傻好耐喇

大粒粒暗瘡

生瘡生到咁可愛

半黑圖 但個表情好正

精靈耳素材

呢個頭好正

本身個人都正

F5極都唔出

youtube有英字

下集又暗黑料理

好期待呀

呢個頭

我幫佢set 靚唔靚

算啦好冇

好迷幻但唔知點解我好鐘意

有feel

還好，出到聲。不過呢幾日返工要大嗌 估計要再睇醫生

岩岩收工

屌你老母

想奶

呢位巴打咩事咁惡

問過我未

你真我彬ok?

我彬！！！我！彬！

呀喪:

呀喪都好得意

月巴:

睇幾多次都覺得睿B衝出黎好搞笑

個樣好嚴肅

熊耳q到

再一次呀肥sexy dance
有加埋對白

轉載自輝皇娛樂fb page
搵到自己

搵唔到呀

竟然搵到

呢兩張望鏡頭正到
FY巴就好

Jin Tian

今生今世金__ __

日成

又扮得意

真係得意

姬姬平陰好qq牙

本身就得意

cube tv同mcd jp都好少有線上又冇比人ban
唯有dl落黎草下

記得之前twitter 有cube家族live down 但冇save低
巴打有冇？

原來呢個人都有cube家族live既Clc cut

咁我就應該miss咗啦
不過cube con都有啲線上可以睇

冇睇behind miss咗呀B腹肌添

有冇link

得下載link

炸下post

啊啊啊啊啊啊

呢幾張圖真係

好近大頭

mml ig

邊位

Jooe

學友扮哂唔識丫

唔識

屌真心唔識

車傻繼續癡癡地等回歸

cb啦

不過係gidle
CLC已完

就黎4年 其實大家心裏有數

而家個人活動精靈同呀b有大台劇拍下 呀睿有音放mc 霉團黎講算係咁

另外幾個就。。

呀丞要等下年偶運會體操
中秋又唔知有冇呢個項目

好似係泰國雜誌訪問

出左news有

暫時好平靜
好似下集黎料

畀啲信心，冇事嘅

中間眼花以為佢剪咗嚿百潔布落去

next year

呀肥同呀B都晨咁早
唔知係咪有工開

作為佢男友，我決定照食

。。。

作為佢女友，我都照食
一齊入廠啦巴打

好想知呀肥有咩做

客串produsorn

(扮)做運動

寫詩

個個出哂去做嘢，總要有個人留響到執屋

責任重大

cube係咪自炒緋聞

原來真係有相比人影過

我老婆就快生日

上個靚水先

有相 ？邊度睇

師弟師妹果pair

應該唔洗好耐就到呀睿

啱啱見到

而家成個cube亂到

邊個

有人話cube係婚姻介紹所

等cube回應啦而家

.....

第一張係台北mcd果次 中間個肥佬經理人黎

第二張應該係呢日練習完影既 前面紫色衫係呀丞

兩張相都唔係實錘 不過亦都唔代表一定係假

睇下點回應囉

萬歲好波

好

copy番黎

冇事既

cube收皮未

睇定啲先 唔好炒車住

差btob未食

佢地自己都唔少緋聞

今晚yeeun電台

似有人瘋狂狙擊垃圾cube
垃圾cube又關公災難

仆街一堆人行街都有故仔作

有人想作呀b添

好驚比人影到 拖累錠b

師妹嗰pair使唔使咁揚呀 女就話無咩人識姐，Hui都算紅呀

五月出道，六月俾人影到拍拖，而加俾人爆出黎就話已經分咗手，似炒新聞/本身想Cover泫雅同E'Dawn呢pair堅拍拖嘅情侶。

邊撚個 畀條link嚟
屌佢老母呀B都夠膽作

cube今次係咪玩完

我已經食左 好難食 我照直講
佢嬲到變左波波球 但我錫返已經冇事了 多謝關心

癲到

青山重症病人

唔好攻擊我彬

你鍾意啦青山走犯

出左聲明啦 話係朋友同事wo

你走啦

睿個到得個一兩張相
都做佢唔到啦
cube就頭痕啦
同時爆幾單

寫埋d霉團緋聞條友到底有咩著數

仲要有張幾個人一齊行

不過今晚呀睿vlive實好多無聊人留埋d唔關事comment

作為真車傻要留言洗走啲黑粉

五角形岩岩先叫話彈起左少少就咁樣
擺到明有心做

都要有證據先做到

梁洪碩上次都係光明正大咁口罩唔戴個就出去拍拖

同團其他人都唔醒水

又炸oreo

成團都唔知JM9

刷走啲仆街留言

殺啊

邊個負皮呀

呢條女仲衰過美女廚房

cancel左

schedule原因延期

今次真係無妄之災

唔知佢心情點

不過第日d live一樣會有好多奇怪留言架喇

不過如果今日照live仲大獲
實比人洗版 避下風頭都好

屌你 佢煮幾多我食幾多

攞野食都要排隊啦
排後面啦

呢個post啲人好癲

你都識講要排隊啦
仲唔企返去後面

你帶起架

😥你咪最癲果個

我要食十件！

咪係

屌你

萬歲🐼巴打同長腿巴打會唔會認錯人呀😅😅

打贏我先講

自私撚
砌低你

好痴線

成班癡線佬

算啦你

用呀B啲野同美女廚房比 整得好食過Golden Ramsey 呀我同你講

Gordon Ramsay 自隊一打膠

【InBloom中字】2018 UNITED CUBE CONCERT ONE - Behind the Scene (CLC-CUT by P9uH)

【InBloom中字】CLC-(Doom-CLC,Doodoom-CLC)[承姬]EP.01-高雅承姬的tea time

【InBloom中字】CLC-(Doom-CLC, Doodoom-CLC) [恩彬] EP.01 -恩酱的料理ASMR

InBloom好似keep住做翻中字

垃圾

睇thumbnail就知是好片

茅錯！！！

我都成日食佳記菠蘿包

阿丞食到

fs佢都有同我講

香港forever🙅🏿‍♂️

cube竟然肯出notice

想屈鳩人有私人insta
但d證據我都識做出黎

講真有都唔出奇
但係要特登整個Fake insta做9人地真係好無聊
但無幾何CLC Anti有野做

臨生日先黎比人搞 諗起都興奮

屌佢果幾個account潛哂水del埋

抹咀啦衰妹

今晚有公演

呀真整親左眼？

可能生眼挑針

心痛

呀丞fd子 ig story

幾令女

學友係要咪睇多團啦
呀丞就唔洗講啦

不了 我只睇CLC的

不過又幾可愛

應該要畫隻眼上去

又邊個comeback 其他團真係無咩點留意

Show Blocked User - 張學友ʕ≧ᴥ≦ʔ

好似cb個期啲頭髮
咁耐先出片

( Show Blocked User - 張學友ʕ≧ᴥ≦ʔ )

why block

( Show Blocked User - ElkieChong❤ )

夢夢好煩

膠已過

I was editing some videos and I was looking through my playlist and I thought that it would be interesting if I share my playlist to all of you who likes to listen to music like me! The songs are in random order so, hope you enjoy it! 😃
HAVE A WONDERFUL TUESDAY

1. Kiana Lede - I Choose You
2. Sabrina Claudio - Cross Your Mind
3. Tom Misch - Lost In Paris
4. Kiana Lede - EX
5. Foster The People - Sit Next to Me
6. Tinashe - Throw A Fit
7. Phony PPL - Before You Get A Boyfriend.
8. Kiana Lede - Big Spender
9. Mac Miller - What’s the Use?
10. Little Dragon - HIGH
11. HONNE - Feels So Good
12. Queen Naija - Butterflies
13. Drake - In My Feelings
14. 5 Seconds of Summer - Want You Back
15. Stuck With Me - Tinashe
16. Billie Eilish - idontwannabeyouanymore
17. H.E.R. - As I Am
18. Ella Mai - Trip
19. AJ Mitchell - Hopeful
20. River Tiber - West (ft. Daniel Caesar
21. Mura Masa, Nao - Complicated
22. DJ Khaled - No Brainer

月尾果期會唔會有公演

錠b就拍食野 牙肥就拍寫詩 公平咩

咁多野食

Elkie真係好大食的

虐待牙肥

大家快點去V app 收看我的個人吃播吧~~我也吃得爽，希望你們也看得爽！
Go and watch my first personal “mukbang” on V app now~~

喂喂喂牙b

巧靚

我來找你

加油

因為你我都冇去到720

有冇咁鍾意我

禮拜六有冇得cu

港奴呀 放工先去
聽日就請左半日

睿B生日粗卡卡卡卡

睿B生日粗卡
唔洗理啲無謂傳聞

咦有時差添 柒咗

我睿生日快樂

咪能貼吧lee啦哇啦

molamola
提咗實有啦 皮已負

點解你要提啫？

負皮咗 發省下

回想起上年嘅今日....

係CB緊

好心夏天公演跳summerkiss啦

summer kiss正野

支持
Summer Kiss正野

睿恩生日粗卡

今日係睿day
梗係睇翻幾條睿片

好記得一年前既今日你條芯去左睇weki meki

又有芯狗咬狗睇

係新村條街咁啱路過撞到咋
Btw美x粒朱古力好食

連日子地點同團都記錯 芯到

Show Blocked User - 崔有真

我邊有睇weme

靚靚我睿

睿B

睿B生日粗卡

坐陣榜首先

坐到季尾la

好正

係有真呀

仆街 sorry

屌sorry 垃圾連登app唔知幫我up咗乜撚

牙靜又返泰國

牙真生日快樂

屌時差 又柒

唉 學友

唉唔能出聲了

生日快樂 我真

老老實實你post果個邊個黎

真真生日快樂哇

真真生日粗卡

我都唔識 連狗個app不嬲up圖short short地

學友成日有意無意咁踩場

今次真係無心

老婆真真生日粗卡卡卡卡

下次唔好喇

google咗 好似係rv seulgi

NG SHAKE

真真生日快樂！！！！！

真b 生日粗卡

真真生日快樂

呀真生日粗卡

Wa dangerous woman

生日禮物

camman個影

Sorry

我今次錄果時計錯位🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

好嚴重

DNLM一上水就見到有個傻閪貼隔離團

次次都有意

屌今次真係無心

呢排上水得咁多

成個mon都是係呀彬塊面

好想搣

行開啲 等我黎

冇野do 又冇post入 咪返屋企

搣隔離團啦你

偷偷地偷影女朋友

喂喺呢到唔好講其他團啦

Dllm沙高

佢地幾時先comeback 呀

等得好苦

對上一次遲過我地既 c 妹都comeback 了

大勢要食住個勢cb
唔通又行clc舊路咩
cube仲係咁既話 間公司就冇得教

你咁講都啱
不過垃圾cube 都係冇得救

睇翻中字原來精靈都自己用一間房啦
師兄間宿舍真係好大

好想咬隻手仔一啖

呀肥站rest

唔係close咪好

Do you remember you remember remember what you said

作反喇

咩來

英文句子

原來係cmui新歌 咪撚再喺到講隔籬團啦屌

99步笑百步

都唔知邊個upload隔離團相

連登app有問題唔計啦

狗咬狗到出年

屌得好

會員崔有真已過檔 我代貼

我返工忙緊呀

我愛崔有真

siu jor

做 好過做人

隻狗我黎

🙄你咪又係一樣

唔係我黎 我呢個ac好多人share用

懶得再貼

幾時cb 阿屌

想做隻狗

樓主走咗我代貼

下集呀睿揸車

阿肥又話已經dum左對爛鞋
但睇圖感覺又係嗰對

痴返咪又係新嘅一對

推埋佢啦開新post聽日偶運

推

rich son day

好似停播

Y

Fun son reported

pishh

🤔想問下崔有真過左檔，邊個負責出post？

我 夠專一

亞運呀

係喎

咪侮辱我呀喂

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1001